有得比你去Chicago既小型record label做intern 做唔做好

做12個禮拜
點睇
未報 但估計應該幾好玩
但無經驗 又無錢

如果屋企經濟冇壓力
不妨試下

我都曾經做no pay intern for 一間小型公司，
但佢世界各地都有鋪既，
正因為小型，你咩都可以試同玩，學到既野絕對係>>>>>讀書
當年我都係零經驗send application，
落力d 寫application letter!

多謝清支持！